男朋友又要呻窮又要大洗

gay味濃濃

兩個人既事好心你自己同佢講
上黎child登問把撚咩

講左無用先想呻下姐 sor

成個細路仔咁

咁既廢柴都有女

返邊區80up一餐

屌你老母男人老狗夾乜春野公仔

條仔自己揀無得怨

搵我 22歲 35k 夠養你啦掛

仆街我唔洗返工 又有錢洗 但點解冇女架

mk 妹 遇上 mk 仔。
天生一對，大家咁癈

22歲好正常 仲未接受自己係廢柴 成日幻想將來有幾美好 只不過係青春倒數

12000$點夠用

男人老狗夾公仔已經係智障

屌,弱智仔, 咁唔成熟仲唔分手等咩?

4k 家用
2k 交通
3k 私人娛樂
1k 賭波
2k 叫雞

分手啦 完全係細路仔 搵得個12k但又唔見得有上進心
跟住你又會話佢除咗大洗之外都對你好好
好愛佢

不如問下點解自己會鐘意個廢柴